拉舒福特索35萬週薪！一提山齊士 高層即「笠水」

迪基亞，普巴想要50萬鎊
拉舒想要35萬鎊

夏天到來，曼聯在操作收購的同時，還得搞好續約問題，謹防自家球星被挖角。如今續約拉舒福特（M.Rashford）成為了曼聯的工作重點，但球員開出的薪水條件，卻讓曼聯高層為難了。

拉舒福特年僅21歲，他和曼聯的合約到明年夏天到期，續約已經是刻不容緩的事情。《太陽報》透露，拉舒福特本人也願意繼續留在曼聯，他希望和球隊簽下一份為期四年的合約。不過與此同時，拉舒福特還希望得到35萬英鎊的週薪。

在拉舒福特看來，以他現在的表現，他有資格得到35萬英鎊的週薪。要知道身為後備的山齊士（A.Sanchez），週薪都要高達50萬英鎊，拉舒福特自然也想得到大幅加薪。《太陽報》指出，山齊士的存在已經嚴重扭曲了曼聯的薪資結構，現在拉舒福特等球員都希望加薪。

一位消息人士透露：「拉舒福特並不想離開曼聯，但如果他們無法達成續約協議，那麼他加盟西班牙兩大巨頭槌隊不會有任何困難。」在過去幾個月裡，皇馬和巴塞都想要得到拉舒福特，這兩支球隊都對拉舒福特表達了興趣。

最後《太陽報》還指出一點，留住拉舒福特和迪基亞（David de Gea）等關鍵球員，有利於促使普巴（P.Pogba）等球員留隊，以及吸引到一些球星的加盟。正因此，曼聯高層面對拉舒福特的要求，恐怕最後都只能乖乖地答應...

皇馬依家邊想要

學黑b 加盟阿仙奴la diu

好行唔送

爺爺又贏

49000大把錢
驚閪

仲有人信

在拉舒福特看來，以他現在的表現，他有資格得到35萬英鎊的週薪。

拉舒35
妹巴50
Ddg50

咪皆大歡喜 有乜問題

大後備都50萬 佢要35嫌少添

我真係服雲加

仲有其他5朝元老
羊 鍾斯 細緊
起碼個個35先合理啦

雲爺爺暗黑兵法

Ddg 妹巴 374: 50
拉舒：35
五朝元老：30

應該係咁先岩

幾年前30萬已經係球王level既薪金

依家俾一個鋼琴家搞亂晒成個薪金結構,爺爺呢招真係絕,魚拉突已經做爛晒市

2019年竟然仲有人相信山齊士收錢踢波

我攞35萬出去隨便買

不過如果有人肯出35萬鎊

都唔好阻人發達

我拎d錢去比勁fight做場大龍鳳唔撚好？

其實曼聯大撚把錢有咩所謂

Scott點計？佢得22歲

您哋問做佢經理人嘅南美足球教父Fernando Felicevich啦：

施丹寧願要Kyriam

35萬係貴 但係曼聯連佢都唔留住，未來真係唔知可以靠邊個好

其實D球員真係唔驚人地雪9佢1,2季?
反正你都係青訓，唔洗錢簽返黎，雪9你成本好低

35萬要好頂級先配有

唔講咁多

福仔邊值35萬呀咪玩啦

下年自由身走

49000大把水
35萬對佢地黎講算係乜

人工？加囉

3萬你都唔撚值啦廢閪福

雲加臨走送大禮

山齊士=福臨門
福仔=？？

走囉
腦殘英撚

C朗筆錢夠做啦

大快活

朗尼前幾年都係30 萬
你傻閪福特有咩咁巴閉？？

其實係趁火打劫

你成績唔好 收購唔順利
又有山齊士做籍口

幾個就快完約的人

好像當年奧斯爾 山齊士 係
後期搞埋結盟

傳聞呢2條友 會互相share 新合約係點
(一般來講 你唔會想你同事知道 你人工)

我覺得獌狗應該有呢個情況
傾續約完全傾唔惦

幾條友個價 越傾越高
可能已經玩緊續約同盟

成日見呢單野好想笑

咪傻啦雪佢成本唔單只計轉會費，
係英超球隊自家青訓有能力係big6企穩陣腳唔係好多個。
每隊都要留幾個位註冊英人同青訓，
你見早幾年big6都keep唔少英藉冗員就知啦，
有得揀梗係留返住做到嘢嘅青訓。
不過佢點計都真係未值350k週薪就真嘅。

連福仔都信山神有收錢踢波

那麼他加盟西班牙兩大巨頭槌隊不會有任何困難。
兩大巨頭槌隊個名都嚇死人

我地曼聯俾唔起 ?

回購C朗

如果間鋪業主自己開，唔洗比租，成本係咪可以平D D嘢係咪可以賣平一半啊清？

拉莫斯入波都多過佢

如果35萬續佢 其他隊友點諗
根本係一個惡性循環
係我就賣鳩晒啲唔合作 要高人工又廢到西咁既球員
仲要搵機會送走埋山齊士先有得玩
傻閪福特賣走佢吧喇 如果賣到去巴塞/皇馬 轉會費唔會低
踢幾場好波當自己球王 奧巴美揚/沙拿2季神射手都係比人屌到仆街
佢憑乜野叫價??

小弟係蘇B就會再狠啲，將福仔同Jesse綑綁賣俾未砌夠洋腸嘅中超聯球會，呢啲就叫做羈縻政策嘞🇨🇳

全部可以唔續下年免費走
你係其他球會會唔會出高價簽